咁大波，引死人咩

年紀好大既feel
好似少左d野

屌你咩

25狗

有冇樣

9成阿審

照丁

waiwai都肯定係阿嬸黎

佢係女神

阿朗都係咁